荃灣線放工時間又壞

1645 Faulty track at Kwai Hing Station, Severe delays on Tsuen Wan Line
Consider other transport means
－
Passengers may use Tung Chung Line from Central to Lai King
or West Rail Line from Tsim Sha Tsui ／ Jordan to Mei Foo for connecting different stations

Source: Facebook

大家準備好坐巴士

今朝啲手尾嚟
路軌未整好曬，今晚收車再整

本身就唔應該搭黨鐵啦